七一佔立會唔係終局之戰 而係啱啱先開始

我地要做嘅嘢係同個政府繼續鬥落去

正如隔離post講 民主活動唔係一朝一夕
可能講緊一生一世嘅抗爭
甚至要到我地嘅下一代繼續爭取民主

香港人!加油!